{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065206",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "담소_1"
    },
    "text": "蔚山広域市蔚州郡三同面サムドンロ1238-3に位置する静かな韓屋カフェ談笑ではヒルリンできる時間を過ごすことができます。このカフェは、伴侶動物の出入りが禁止されており、離れで予約することができ、平日にも予約が可能です。ここは6人以上のグループも可能です。カフェは毎日11:00から22:00まで運営され、多様なメニューを提供しています。アメリカーノは5,000ウォン、コールド・ブルーは5,000ウォン、手作りの五味子茶とナツメ車はそれぞれ6,500ウォンです。カフェラテは5,500ウォン、バニララテは6,000ウォン、アインシュペノとクリームラテはそれぞれ6,000ウォン、抹茶クリームラテも6,500ウォンです。ハニーグレープフルーツ・エイド、ライムミント・エイド、チェリ・エイドも6,500ウォンに購買できます。ここで休息し、茶やコーヒーを楽しみながら時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ談笑はどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェ談笑は蔚山広域市蔚州郡三同面サムドンロ1238-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ談笑ではどんな時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "カフェ談笑では静かな環境でヒルリンすることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェ談笑では伴侶動物を連れて入ることができますか？",
            "answer": "カフェ談笑では伴侶動物の出入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "カフェ談笑では離れで予約することができますか？",
            "answer": "はい、カフェ談笑では離れで予約することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェ談笑では平日にも予約が可能ですか？",
            "answer": "はい、カフェ談笑では平日にも予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェ談笑では何人以上のグループが可能ですか？",
            "answer": "カフェ談笑では6人以上のグループも可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェ談笑はいつ営業していますか？",
            "answer": "カフェ談笑は毎日11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ談笑ではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "カフェ談笑では多様なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェ談笑でのコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,000ウォン、コールド・ブルーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ談笑での茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りの五味子茶とナツメ車はそれぞれ6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ談笑でのカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,500ウォン、バニララテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ談笑でのアインシュペノとクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペノとクリームラテはそれぞれ6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ談笑での抹茶クリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶クリームラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ談笑でのエイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハニーグレープフルーツ・エイド、ライムミント・エイド、チェリ・エイドはそれぞれ6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ談笑での休息場所はありますか？",
            "answer": "はい、カフェ談笑では休息し、茶やコーヒーを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 571
    }
}